自設vpn求救

咁多位大佬，小弟嚟緊上大陸做嘢，已買咗ac88u merlin （原本用Linksys ea8500,好似話刷唔到merlin)

早幾日試咗ssr,問題來了，我用iphone shadowrocket （屋企冇信號，只可WiFi )連住WiFi vpn係得，以為ok, 一走咗即刻連唔到（但wechat 或19大陸app 又得）

今日專登返嚟搞，行埋出去用4g 試得咗，以為自己好𠹌醒，點知熄咗電腦同上次一樣，好灰
依家番到屋企一連WiFi 又得,why

一出咗冇WiFi,試延遲測試冇反應

又vpn又Shadow, 你知唔知自己講緊咩

咁我開shadowrocket ，iphone 顯示係vpn, 咪叫Vpn囉，勿屌ching , 有咩計

又連WiFi又連VPN
又SSR又Shadow
你講緊乜春

1.屋企冇信號，只可WiFi
2.merlin ss-sever
3.睇咗其他師兄教學/google iphone 連ssr 要用shadowrocket

小第真係唔識，識講已經表達咗，勿屌，thx

算撚數啦
一張 CMHK 10GB 中港無限data先 $2xx
搞咁Q多野

師兄，set 好要搞下一部，全屋用

你全家上大陸做野？
全家要用 VPN?

Yes

Reboot 再提交

Thx, 依家試，但最慘屋企冇信號只可連wifi,師兄有冇話點check 個ssr 有冇問題？

Reboot 咗，但merlin 裝咗啲apps冇哂....

你個個SS黎

Sorry

JFFS開左未

開咗

Format 重裝 閂port個防火牆試下

買個vpn plan唔使煩

師兄試咗，連openvpn都死埋，shadowrocket 依然唔得，但我del 咗port 設定之後再搞openvpn ok,shadowrocket ss唔得

我知，但始終自己香港有都想搞，好撚天真諗住搞好之後大陸又set,雙向vpn

租Vps算

有冇好介紹？